# README #

Calculadora con fines educativos para Tercero basico.

### Funciones ###

* **Multiplicacion (Como suma)**: Muestra la representacion, operacion y resultado de una multiplicacion
    * Ejecucion: *python multiplicacion_como_suma.py multiplicando multiplicador*